外國勢力原來係北韓?

國籍朝鮮應該係北韓掛? 定南韓

推

This way Mr. Kim

朝鮮

金仔 this way

似係拉錯左北韓特工or政府人員

北韓平民冇咩可能黎左香港

應該會低調放人

中共標準用語，朝鮮指北韓

第一個被控既外國人

朝鮮仲勁過中國過來

真•自由鬥士

仆街 真核彈

唔會係北韓特工呀嘛

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

金仔

北韓使館係灣仔告士打道178號 華懋世紀廣場11樓1101室

佢係附近拉人 會唔會拉錯使館人員

北韓特工

金仔做嘢

唔怪得金仔咁撐習大大喇

犬決

返到北韓會唔會瀨野

金仔原來暗中派人黎香港